究竟喺街拜祭義士，應該用三枝 定 四枝香？

見有師奶話路祭拜人四枝，拜神先三枝

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

你問下佢去大酒店係咪都係用四支

\|/

有心就得，一支OK，唔洗咁煙

3

唔需要再路祭，咁樣只係引埋大埋孤魂野鬼過黎
寧願唸藥師咒比佢地好過

點諗？
好似要梵文？

「嗲吔他 唵 啤間車 啤間車 瑪哈 啤間車 蘭揸 三沒加嗲 疏哈」
跟住唸就得

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: